a5, cla200, is200t

a5 sport back 定 cla 200 定is200t
以耐用度， 外形，維修保養計
25歲

外形CLA
耐用IS200t

cla200

same

cla250好d

CLA

IS200t成世唔洗整，踏極都唔壞

is200t f sport
你值得擁有

Is 200t 完勝

Benz章呃港女
凌志日本車不了

IS200t

1137

媾女: a5 > cla > is
操控: is > a5 > cla
耐用: is > cla > a5

Btw 如果係cla250就完全唔同講法

250會係點

IS200T!

+1

Cla 太窄了

Cla狗也不屌 自己試下咪知中意邊部
自己就a5=is200t> >>>cla250

A5狗也不屌
我就is200t > cla250 >>>>>>>>>>> a5

a5 有咩問題?

IS200T

點解

CLA窄到冇朋友
IS200t

耐用一定Lexus

我部瘋狂玩加減波都唔壞